傳說對決新tg群組

歡迎新手一齊上分
岩岩王者轉過嚟～
歡迎E,C,B排
高排就唔岩啦

推推推

推

Tg: @bbq_pork

推推